---
title: 100 - Troubleshotting - Servidor Web Lento 3
created: '2021-05-05T22:01:03.226Z'
modified: '2021-05-05T22:04:54.844Z'
---

# 100 - Troubleshotting - Servidor Web Lento 3

link ip 
Abrindo de forma intermitente 


ssh -A ip -l guiafoca

top pra verificar 


cd /var/log/apache2/

ls -latr --> traz de forma inversa

tail -f acess.log 

Acontecendo um ataque de uma máquina interna

iptables -A INPUT -s ip -j REJECT --> meio manual de matar o ataque e não receber requisições


